
Бедность не порок, я слышу из подъездов часто.
ВОЗ так и не нашел в этих миллионах счастья.
Да, я согласен, — деньги не первичны,
Но я и Лева любим баксы, хоть и не биксы.
Все, что мне нужно — полный бак в личном джете.
Астон Мартин поутру, Феррари на вечер.
Золотой запас больше Американских Штатов,
По выходным летать на Марс на собственном Шаттле.
Кто-то морячок, но у меня много купюр.
Сидя в маршрутке, главное, мама не горюй.
Босс не Ванга, но впереди ждет много злата,
Один грузин сказал в тему: «Будущее рядом».
Ты не поймешь, но я травлюсь кристеллом на яхте.
Это во мне, делить последнюю плюху по братски.
Деньги не цель, но почему я должен их стесняться?
У меня много друзей с именем Бенджамин Франклин.
Лист к листу, купюра к купюре.
Большие деньги только в абсолюте.
Только хабары, только свежий Бенджамин.
Так много денег в мире, они будут все мои.
Большой русский босс, бородатый Л,
Личный самолет, небо не предел.
Самый дорогой фит, кто кому заплатил,
Я летал в Майами или он в Москве был?
Люди музолят слухи, не вылазят их кухни.
В Англии есть понятие «кокни», у нас будут «бухни».
Ты не любишь деньги, мне достанется больше,
Забью ими багажник своего нового Порше.
Завтрак у моря, жизнь словно отдых,
Бедность не порок, «peace», фокус-покус.
Девушки любят победителей, таких, как я,
Пацаны быть знаменитыми, таким, как я.
Деньги сами лезут в карманы к таким, как мы.
Кто-то садится на трон, кто-то на корты.
